[hd仔] Polyu EE yr3 or hku engine yr1?

我polyu hd grad, 依家兩邊都有offer, 下下個星期要覆hku

Polyu EE讀2年grad， hku就最多讀3年(interviewer話跟以往經驗)

想問用多1年時間去hku讀ug值唔值? 定話其實差別不大？

Polyu
hku

HKU

Hku，唔係第時會後悔個名差

Poly for sure ，早入行早著數 比鏗哥條仆街推爆啦

hku for sure

hku

hku
但yr1讀起唔係多2年咩?

我都擔心呢個問題 睇番近3,4年都多左graduates

有得揀，一定揀 HKU

面試個prof話polyu hd會trans多啲credit
最盡讀多1年

應該有 Credit Transfer

巴打尋日去咗 EEE Department Interview？

唔係
我尋日先收到hku offer

hku 1234 唔係多2年咩

樓主gpa幾多

TRANS CREDIT 可以少左年

回番正題
想易GRAD/GPA高D 仲要做番本行既就POLY啦
HKU D數/電唔係POLY可以比較

但如果唔肯定做本行既 就HKU啦

poly

d人都勁好撚多
btw做本行唔係應該都係hku好d?

wgpa 3.78
cgpa低好多

師兄係咪都係讀EE架？
好似成日見到你個名

即係可以做番CS/ee類工種？
定係話一定要double major先可以咁樣做？

一定係HKU
起碼阿媽同人講個仔讀緊港大都嚇窒其他師奶先啦

讀多年啫
早唔早入唔入行呢家野唔緊要啦

EE must be HKU

Kong u la
利申poly

樓主住邊？呢個都係考慮因素 你上黎問得有人答你都唔多知岩唔岩 開間補習社幫人補習都好 所以港大